有無人覺得黑松露shark shark 粉好難食？

陣氣味好濃 味道還可

食過一次就算
Shark粉嚟講蜜糖最好食

我覺得幾香喎

可能次次都食紫菜厭左

狗也不屌

我記得好耐之前有個辣粉，好正。之後就無出過

蜜糖 黑松露

M記毒撚先食咋

利申有食 天天食 必需食

臭腳味。。 屌

琴晚試食，鹹到仆街。

臭到仆街

紫菜好似仲鹹
利申：上兩個禮拜食，唔係好記得

老母麵粉

咁而家得嗰兩隻味揀 但寧願揀黑松露都唔揀紫菜 紫菜好難食

好似唔臭嘅口氣味~

真係有啲似

隻味好臭
蜜糖最正

媽咪麵味

黑松露又臭又鹹 紫菜起碼係冇咁臭

咸都仆街

仲有人中伏

yanny 係我老婆

同真嘅黑松露差唔多 好臭

只愛bbq

食落都唔覺有黑松露味

勁撚似福麵陣味

聞落好臭 食落ok

覺 好覺 難食到一個極致

漏煤氣咁既味

依家既人咩都配黑松露真係好撚戇勼

聞落都真係有少少松露味 但係食落除左黑椒，味精之外咩都食唔到
又唔係真係咁差
始終味精都係隻隻差唔多

煤氣味

有次上堂個陣有人食 成間房一陣味

明明就係老母麵包粉

蜜糖芥辣加黑椒咁嘅味 仲要唔match

聞落有陣黑松露味
食落根本就係老母麵

成陣煤氣味咁
頭先係m記揾位我仲以為漏煤氣

認真把撚

之前唔知出左新味，以為漏煤氣

識食🤘

好普通

原來有人都咁諗，我都覺好似
食過一次都係食返紫菜算

以前有隻芝士粉好撚正的！！

我覺得幾正

覺 好臭

煤氣粉

同事話似冬菇味，搞到我唔敢叫

食落完全冇黑松露味

啱先貪新鮮試咗，完全食唔到有乜味